-- Begin Custom Lua
Logger = require "Logger.Logger"

require "Tool.GameUtils"
require "Tool.TableUtils"
require "Tool.StringUtils"
---引用基类,object
require "Common.Class.BaseClass"
require "Common.Class.DataClass"
require "Common.Class.ConstClass"
Singleton = require "Common.Class.Singleton"
UpdatableSingleton = require "Common.Class.UpdatableSingleton"
Messenger = require "Common.Class.Messenger"
BaseManager = require "Common.Class.BaseManager"
LuaAction = require "Common.Action.LuaAction"

---工具类

---链表
List = require "Container.list"
---集合
Set = require "Container.Set"
---栈
Stack = require "Container.Stack"

require "Tool.event"
require "Update.Coroutine"
Timer = require "Update.Timer"

-- Unity
Color = require "Common.UnityEngine.Color"
LayerMask = require "Common.UnityEngine.LayerMask"
Mathf = require "Common.UnityEngine.Mathf"
require "Common.UnityEngine.Object"
Plane = require "Common.UnityEngine.Plane"
Time = require "Common.UnityEngine.Time"
Vector2 = require "Common.UnityEngine.Vector2"
Vector3 = require "Common.UnityEngine.Vector3"
Vector4 = require "Common.UnityEngine.Vector4"
Ray = require "Common.UnityEngine.Ray"
RaycastHit = require "Common.UnityEngine.RaycastHit"
Touch = require "Common.UnityEngine.Touch"
Bounds = require "Common.UnityEngine.Bounds"
Quaternion = require "Common.UnityEngine.Quaternion"

--数据绑定
Observer = require "Binding.Observer"
Observeable = require "Binding.Observeable"
---VM的基类
require "Binding.BindingMode"
BindingModel = require "Binding.BindingModel"
BindableProperty = require "Binding.BindableProperty"

--UI
UIElement = require "UI.Base.UIElement"
UIComponent = require "UI.Base.UIComponent"
UIView = require "UI.Base.UIView"
UIPanel = require "UI.Base.UIPanel"
UIItem = require "UI.Base.UIItem"
UIViewConfig = require "UI.UIViewConfig"

UIImage = require "UI.Component.UIImage"
UIButton = require "UI.Component.UIButton"
UIInputField = require "UI.Component.UIInputField"
UIText = require "UI.Component.UIText"
UISlider = require "UI.Component.UISlider"
UIToggle = require "UI.Component.UIToggle"
UIScrollbar = require "UI.Component.UIScrollbar"
UIDropdown = require "UI.Component.UIDropdown"
UITextPlus = require "UI.Component.UITextPlus"
-- End Custom Lua

--Begin Custom C#

--End Custom

--Begin Unity

---游戏物体
Object = CS.UnityEngine.Object
GameObject = CS.UnityEngine.GameObject
Transform = CS.UnityEngine.Transform
HideFlags = CS.UnityEngine.HideFlags
Camera = CS.UnityEngine.Camera
RectTransform = CS.UnityEngine.RectTransform
Canvas = CS.UnityEngine.Canvas
CanvasGroup = CS.UnityEngine.CanvasGroup
RenderMode = CS.UnityEngine.RenderMode
CanvasScaler = CS.UnityEngine.UI.CanvasScaler
GraphicRaycaster = CS.UnityEngine.UI.GraphicRaycaster
--UI
Image = CS.UnityEngine.UI.Image
RawImage = CS.UnityEngine.UI.RawImage
Button = CS.UnityEngine.UI.Button
Text = CS.UnityEngine.UI.Text
InputField = CS.UnityEngine.UI.InputField
Toggle = CS.UnityEngine.UI.Toggle
ToggleGroup = CS.UnityEngine.UI.ToggleGroup
Slider = CS.UnityEngine.UI.Slider
Scrollbar = CS.UnityEngine.UI.Scrollbar
Dropdown = CS.UnityEngine.UI.Dropdown
ScrollRect = CS.UnityEngine.UI.ScrollRect
TextPlus = CS.TSLuaFramework.UI.TextPlus
UIParticle = CS.TSLuaFramework.UI.UIParticle

--Event
PointerEventData = CS.UnityEngine.EventSystems.PointerEventData
BaseEventData = CS.UnityEngine.EventSystems.BaseEventData
AxisEventData = CS.UnityEngine.EventSystems.AxisEventData
--End Unity
